［頂］KK:點解d無知教官咁都唔明：你屙屎唔係因為你食屎

另外

仲轉佢貼果班

一定係屎忽生上腦

佢講既野，有幾多樣中？屌你老母，生左個白痴仔

Katy Pang都出埋儲係脂肪度
KK跟得好貼